啱啱十二點中大健身室條大陸妺好正🤤

著藍色Champion tee，yoga pants
化哂妝
不過冇圖

10

9

8

7

6

5

4

3

00000

你好呀劉馬車

屌你老母

咪又係蝗蟲1隻

最衰我張校友gym card過左期

過埋右期

Hi表弟
好耐冇見

又黎

唔整你了
依排忙住追撃恒大
John?
Btw 家下唔撚洗gym卡
班仆街都係自出自入